# Зарплата и управление персоналом, редакция 3.х #

### Что хранится в этом репозитории? ###

* Внешние отчёты и обработки проекта
* Расширения конфигурации
* Правила обмена со сторонними конфигурациями и системами, где ЗУП выступает в роли базы-источника
* Скрипты OneScript
* Внешние обработки автоматизированных тестов
* Фича-файлы BDD-сценариев

### Структура каталогов ###

* src - служебный каталог, в котором хранятся исходные тексты программ. Заполняется автоматически действиями инструментов Precommit1C и GitSync
* ext - файлы расширений конфигурации (*.ecf)
* exf - внешние отчёты и обработки (*.epf, *.erf). Имена отчетов и обработок не должны повторяться
* exchenge - правила обмена
* scripts - скрипты OneScript
* tests - обработки автотестов
* features - фича-файлы BDD-сценариев и автотестов для Vanessa

### Регламент взаимодействия ###

(в разработке)
https://confluence.dv-nevada.ru/pages/viewpage.action?pageId=21496091
